點解去茶樓要自己洗碗

佢提供d野唔可以乾淨d?

點解支那文化可以咁反智

連登仔仲成日吹奏垃圾中菜

利申：日本菜世界第一

戇撚鳩

因為有班廢老同c9 就算到好乾淨既茶樓 都係要洗一洗 所以搞搞下
唔乾淨既茶樓就算洗到幾乾淨 都係會有人走去洗
所以咪由佢

其實飲食業 餐具隨時乾淨過d食物
不過d傻鳩強逼症係要洗下先心安理得姐

岩呀

日本菜 冇得輸！

做細次次同長輩飲茶都要洗 仲要幫佢地倒茶畫單拎野食 慘過做樓面

點解咁低賤

D漂白水過唔淨 同間接飲漂白水無分別

其他餐廳又咁乾淨？

酒樓信唔過

已經遇過好多次洗得唔乾淨
有殘渣痴住或汁漬

冇人講過其他餐廳乾淨
有時d碟中間有黑點/垃圾碎/漬 d廚房佬咪又係照裝飯
水杯唔夠個陣咪又係是但沖沖水
至於餐具就..唔講啦

咁點解茶樓就要洗
仲要畀茶錢

其實茶樓好多都求其洗兩洗啲餐具，食唔死人就算

整走D 漬就推哂入洗碗機

因為茶樓真係飲茶囉
d水任你拎 唔洗都on9
其他餐廳水都飲拎但係唔會次次拎到熱水
明嗎？

即係拎到就要洗？
畀咁多錢出街食野點解連餐具都要自己洗？

咁你想點 事實人地無可能洗得100%乾淨
你可以唔洗既
反正又唔會食到你有病
d碗碟擺一日冇小強嬲過都有塵啦大哥
你崇日本餐飲咪日日食日本野囉
你肯定乾淨既咪繼續食
所以啦

屌你西餐都唔會自己洗啦
你架餐廳d碗碟乾淨唔係應份？

其實你可以唔撚洗，人地冇迫你洗，
有得俾你自己洗得乾淨d仲好，
唔好以為出面d餐廳會好認真洗乾淨餐具

通街小強老鼠你想有幾乾淨呀大佬
日撚日朝早得閒幫你過水咩
咁想乾淨咪係屋企自己煮囉

無錯 所以樓主on9
以為西餐d碗碟都係100%乾淨
其實洗唔洗都冇乜所謂
眼不見為乾淨
飲茶有水咪洗囉 沖一沖 好撚辛苦咩
西餐根本冇得洗 最多都係洗下餐具